不如黎多次人鏈好唔好

集思廣益

正皮:好
負皮:不了

要跑手多過要人鏈

還記得去年的盛夏？
差不多六月時分
今年的盛夏
差不多六月時分
繼續守護我城

人鏈？ 每人2000先

人鏈比 班黑警
逐個逐個罰2000$

畫面靚就得

每人$2000？

排隊每人比2000蚊阿想?
唔係唔支持 不過作用不大
BTW 各自爬山

咁出黎遊行都預左比2000架啦

我覺得人鏈算係低成本低風險

低成本低風險 低效益tim你唔厭班外國記者都厭

$2000比星火/612

仲衰撚過係商場唱歌

會唔會厭啊 幾時有成日搞人鏈啊

你都膠膠地

高成本高風險
一截人鏈頂盡十幾人，幾隻狗就圍鳩你
又$2000又盛

依家既環境，係要過萬人同時行出馬路都先有得搞

Chain will not work this time
be wateerrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
Flowing up and down, back and forth, left and right..... all directions..
************nonstop FLOWING *************
How about 3 millions people flowing ......?